唉 開車頭蓋整斷左個把手

打開時用力小小把手就斷左

睇錯左做整斷左隻手

audi?

係呀

唔怪得知睇落同我架車咁似
唔想煩就番大昌，但我估無2k都無得走
如果鍾意DIY可以去下面個網check parts num，再問利源/恆輝quote價錢，ok就買番黎自己換

btw，其實呢個係咩把手黎

渣得車既 都係有錢架啦 成架換囉

你格硬黎多啲

應該係司機位開蓋個掣

我有次上落車膝撞撞到個大燈掣陷左入去
都好撚驚

咁都整得爛

岩岩落車睇我都搵唔到你個舊手把
btw 你部車係邊款... 點解可以一撞就凹左咁化學

揸住舊膠把撚咩

呢條片1:22開始show 點樣拆個手把出黎，8:13開始教點樣裝返落去

岩岩幫你睇左parts catalogue, 你search 下呢個part number: 8T2 823 533 B 係咪就係你整爛個舊野?

咁撚化學嘅audi

如果冇睇錯, 應該係爛左入面個軸
個把手好似冇事, 係條軸斷左
但應該點整?

樓主你自己睇邊個parts，我都唔知條axis係邊，我用a7做例子

真係好化學，前排我去洗車俾人洗唔見左天窗入面粒7mmX7mmX20mm既膠，call 大昌佢地話粒膠無得就咁訂返黎，一定要成個天窗蓋訂先得
最後我去新填地街自己買一條橡膠番黎自己界再痴上去，成本係90蚊+1.5小時

多謝你

我架A3都係,內龍D料都好化學, 歐車入門野, 真係有點兒將貨就價

不過佢機器精神就好足夠

試車果陣一坐上去就 feel 到比雙B 薄啦，渣都唔想渣，C仔 3仔完勝

多謝你條片呀 師兄
跟住條片打開佢整好左

恭喜曬

師兄有無揸爆個軚環

唔同價位麻, A3 平。

題外話, D SENSOR 我覺得BMW 最易壞